就算面對黑暗 都要相信 一定會有陽光照入黎

咩事

企硬立場愛最大大

冇睇過救火英雄？

想聽邊首

時常欲言又止 回復淡然日子 也許相處更容易